要去相信一個信念/信仰/宗教應該基於咩準則 ?

科學 - 歸納
上帝 - 神蹟

其他呢 ? 理性大約佔幾多 ?
又或者佛教又有冇顯靈呢 ?
有時有d人只係一時唔開心,不得意而求其搵個教信 , 依個又點分類呢

係愛呀

即係慾望

不安感

人類永遠會對將來嘅事感到擔憂
而神就好似俾咗一種依賴嘅感覺佢地
例如以前嘅農民每次撒種之前都會祈求上天
希望唔好有天災同來年可以有大豐收
用嚟求個安心

耶教用原罪,佛教用輪迴
總之就係叫你跟住佢個宗教去做就可以得救
耶教嚟講叫救贖,佛教就稱之為脱離六道

基於直覺，我覺得穌哥係真神咪真神囉

反正好多嘢都好難證明，證明到亦唔需要信

求心安理得